確診64歲婦經營服裝店 佐敦恆豐中心清潔消毒

衛生防護中心下午宣布新增兩宗新型冠狀病毒確診病例，其中第16宗個案的64歲女患者，在佐敦恆豐中心經營服裝店。記者下午到場觀察，涉事服裝店沒有營業，商場1樓及2樓均設商戶專用洗手間，3樓則設公用洗手間，身穿全套保護衣的人員在商場樓層清潔消毒。

64歲女患者為服裝店Fresh Up店主，店舖於商場LG層，旁邊商舖的職員張小姐稱，中午12時許衛生署人員到場調查才得知事件，她說該患者與弟婦一同經營服裝店，已開店10多年，農曆年前未見患者有異樣，患者上周四（1月30日）曾返回服裝店，「佢個樣好似唔係幾舒服」。

張小姐稱，沒跟患者打招呼，她身體暫無恙，但仍感到擔心，「我都有家人仔女，我都驚，今日唔知打咗幾多次電話，同女兒講唔知點算」。她稱受訪前才使用消毒搓手液清潔雙手，保持個人衛生，現時仍會繼續上班。

另一名60歲確診男子居住於藍田康田苑裕康閣，記者下午到場。裕康閣多個出入口均已關上大閘，只剩下一個閘門出入，居民出入均戴上口罩。有住客稱，自年三十（1月24日）已沒有踏出家口，靠家傭買食物及煮飯，今日首次出外。她表示疫情以來，屋苑均有消毒電梯大堂、後樓梯及電梯，她得悉大廈有人確診後表示擔心，因家中仍有兩老同住。

我屌！洗唔洗咁撚近

第幾個？

我幢大廈中撚咗
但啱啱仲見阿叔喺走廊吐痰
滿地煙頭

加撚線果度好多人流

誇大疫情? 果度有撚人行

地鐵出閘好多人經果度返poly?

冚區產來

淋巴岩果條自稱香港人媽媽, 時辰未到